韓狗食撚屎！抵撚死！

哈哈哈哈

心涼

歡迎入黎瘋狂恥笑

點解啲oppa咁撚樣衰既？

成班食屎狗咁樣

韓畜輸波狂賀區

美中不足係冇踢瘸班韓狗

瑞典邊度真係有咁多人撐 只係班韓狗多人反啫

瘋狂恥笑韓狗專區

無錯 足球之恥
垃圾泡

成場都唔知踢乜春
係咁斬高波同瑞典佬鬥頂
地面攻勢又成班企係度等波到

韓狗死全家

狗唔夠人頂波係正常

韓狗個龍樣衰到
成隻化左妝既道友咁

係 ，好撚樣衰

選擇題
韓狗樣柒啲定中国狗樣柒啲

兩個都柒 super